maszhur ibn abd al aziz al su ud ur saudyjski książę jest jednym z synów króla abd al aziza ibn su uda wchodzi w skład ciała odpowiedzialnego za ustalanie kształtu linii sukcesji tronu wskazywany jako jeden z możliwych następców króla abd allaha przypisy